(急)有冇人有之前前線警爆黑警要扮示威者打自己人篇文

有冇人有之前前線警爆黑警要扮示威者打自己人篇文

我記得話咩前線不滿高層為民意轉風向
不惜犧牲前線扮示威者扔汽油彈向自己人

呢D文章好重要, 對日後義士打官司有用！！！

推

我記得係有埋錄音

有冇人有？？？

發夢有人同我講有個做消防

但係未face check

有左先